講多無謂, 睇相最實際

20aug2017 【聲援在囚政治犯】遊行 記者: Daniel Wan相簿20aug2017 【聲援在囚政治犯】遊行

記者: Daniel Wan

108張相片 · Updated 3小時前

主辦：香港眾志及社民連等團體 下午三點修頓球場旁盧押道集合 遊行至終審法院（即舊立法會）